收成期政協：批評港人邊坐收國際窗口紅利 邊高叫香港獨立

屠海鳴倡人大常委會明確指引香港就23條立法
24.05.2020 10:40

港區全國政協委員屠海鳴表示，香港應盡快落實《基本法》與本地法律的銜接，該制定、修改及啟動的，都必須做好，不能讓香港變成國家安全的風險口，建議全國人大常委會充份利用司法權和監督權，就《基本法》第23條立法提出明確指引，督促特區政府落實。他又說，香港市民甚至公職人員，對「一國兩制」的認知有偏差，建議中央政府按《基本法》規定，督促特區政府推動國民教育工作。

屠海鳴在全國政協會議上發言時又提到，自去年6月以來，一群自稱愛香港的人，把香港蹂躪得遍體鱗傷，一群分享著「一國兩制」巨大紅利的人，公然嚴重挑戰「一國兩制」底線，他以筆為刀與亂港勢力輿論鬥爭時，自己和家人都被起底，被上門恫嚇，但因為背後有偉大祖國，因此他並不懼怕。

紅利咪比支那豬自己食哂囉

班香港人咁衰，收返香港關係法去懲罰佢地

紅你老母你 你咪拎最撚多囉垃圾狗

屠海鳴